# Projekt zaliczeniowy GRK # 

Symulacja Kosmiczna

Repozytorium zawiera w folderze src kod źrodłowy programu wraz z plikiem Makefile do kompilacji pod linuxem.

Folder Windows zawiera wersję projektu do skompilowania w Visual Studio pod systemem Windows.

## **[Screenshots](https://bitbucket.org/Atero645/grk/src/68c91f92d8f94fb7f05054a215f60b2cd8bee575/screenshots/?at=master)** ##
## **[Short video](https://bitbucket.org/Atero645/grk/src/68c91f92d8f94fb7f05054a215f60b2cd8bee575/screenshots/video.mp4?at=master)** ##